孟子義做乜撚野日日都著住全身紅衫，好似女鬼呀，好撚恐怖！😖

係咪冇衫換啦？

好似李一同咁日日做G咁多錢買衫咩

系 做G不但只仲要做火G

不知幾索 法官大人！

火雞

孟子義和b

系你老母

又典牙=.=

除左唔著衫之外,冇咩衫可以著到子義bb咁靚

G

你理得人呀

李一桐係臭G

一同G